其實 de Bruyne 有咩勁

咁班友吹到top幾咁樣

睇youtube精華都無乜料姐

ozil啲killer pass 都好j過佢

De Bruyne>Ozil

sell靚仔姐

試說明之

迪布尼靚仔

哈里王子孖生兄弟夠勁味

佢踢波簡單直接
無咩花巧

成日覺得好似樣

Ozil失蹤得太多了

不嬲廢

隊友你都唔妥佢

今季係咁中柱, 垃圾

隔離post 話 佢係top 5 攻中

killer pass勁,有遠射
衰在柱男
閱讀球賽,視野同中場指揮串聯仲未夠勁

暫時英超助攻王喎

原來岩岩比艾歷神過咗

沙高

燈

輕鬆助攻

輕鬆助攻x2

樓豬

又燈

好撚勁迪布尼

燈力十足

我都唔知

燈撚到

痴撚線

應該今場mvp

咁就2球助攻，多謝樓主

英超第一攻中仲問有咩咁勁

傳咁多靚波比你 都唔妥佢

屌一場貨仔

燈到 即刻兩助攻

繼續燈

燈神 有神快拜

超 一球普通橫傳 一球負碌挑起粒波

普通料

我都唔知我有咩勁

好好地留係車仔坐板凳都好過去曼城
好睇到，忍得住就準備第兩個聯賽盃
忍唔住咪。。。去含jerjer

樓主講下點解英超頭4隊可以踢歐聯

多謝大家支持